蝦米節瓜粉絲-16蚊 二人食

十蚊豬肉，六蚊節瓜

冇蟹

蝦定蟹呀

蟹

老婆見到想買, 不過比第二條c line買咗
三十蚊三隻死蟹, 要個味同轉青瓜
之後想買十蚊梅頭, 肉檔話十蚊買唔到

十蚊

係呀
梅頭唔賣, 求其切咗十蚊豬肉

炒飯啊

你仲乜乘日炒飯呀

蝦米粉絲免費？

蝦米老婆阿婆自己灑，粉絲=仲剩一個節瓜